根本基本法就係垃撚圾，寫到含糊不清暧曖昧昧成日要人斷鳩估

認認真真同佢逐粒字去拗根本哂時間
因為係特登寫到唔清唔楚
事實上佢想點解讀就點解讀
公就我贏字就你輸
再加埋第159條封埋後門
「本法的任何修改，均不得同中華人民共和國對香港既定的基本方針政策相抵觸。 」
哦 你想廢除功能組別？ 你想修改選特首辦法？
唔得喎 同國家方針違背喎 你係咪想搞港獨？

少年你太年輕了，錯的根源不在基本法，中國憲法都白字黑字寫明有集會言論自由，就算將成套美國法律搬去支那，佢都可以任意扭曲意思，法律法治呢啲文明社會嘅嘢從來唔會適用於支那賤畜